仲有冇人記得中國共產黨阿叔

宇宙通行證

共產黨 萬歲～～～

嗰陣幾出名 個個返工返學都係咁講